溫暖事件到lalaland事件, 打格王算唔算上左神台

上左月台

牙達

樓主錫私煙都上咗神枱

收聲啦

你又開post引熱狗圍爐

呢個po得你同牙達係經血犬

就好似d 恐怖分子講埋下個襲擊地點俾你聽

J霸氣呢？

d 霸氣真係

四眼

我老死特西不嬲都咁神

幾時和好左

飲油狗

又做鳩我

胎ching